中共跟住落來既部署

無論G20結果係點，香港人係全球登報既「平民外交」，已經好明顯咁落緊中共面子。以往中共諗住靠西環、留守政府加上保皇派既「豪華奴才陣容」，香港必然萬無一失。今次上升至「國家級」既層面，以中共秋後算帳既性格，一定會採取嚴厲既手段報復，分化打擊等手段不過題中應有之意，係到唔講。換位思考，如果我係中共，要打擊呢班反動派，會出動以下戰略：
1. 撤通識，推行洗腦教育。我係中共，一定好後悔推出原意為「八股應試教育」既通識科，竟然成為學生了解世界、成為公民既一把扇大門。所以通識未來必然會撤銷。第二步，叫出版商換教材。第三步，推行中國歷史必修科。第四步，拑制教師，制訂教師授課準則，列明不得教授政治等敏感議題。第五步，加入馬列主義等哲學課程。如此配合「普教中」，則逐步抹殺港人的公民意識矣。
2. 加強傳媒管制、自我審查，打壓反動媒體，尤其係網媒。香港唔比得大陸，資訊迅速流通，由其係網上平台帶比當政者好大威脅。而作為骨幹，我地唔單止淨係需要守住自己既一畝三分地，更加要守住其他既兄弟平台，以扺抗G20後既「網軍潮」。至於其他傳媒，RTHK，立場新聞，蘋果，明報，now等等未完全赤化既媒體都係重點防衛既對象。相反，我地要將赤化程度嚴重的媒體從政權手中爭奪回來。

推

第1點好明顯

早前G報有條「英華女批評學校洗腦」，在對家瘋傳
批評之一就係話通識唱衰中國

但課程檢討剛剛完，委員會建議維持必修必考
2年內安全

第2.佢可能會針對蘋果先
始終係唯一在撐的紙媒

1. 小心，現時既修訂只不過係「建議」，政府有機會係下個立法年度前「強撤」。
2. 我反而覺得會係港台。

怪唔得鼠王芬今日走出來屌通識
第2方面 我反而認為係討論區